點解毒撚咁有自信..

發覺啲不修邊幅嘅毒撚真係好有自信
成日都ff人哋鍾意自己..

Hi 女學霸

佢哋仲要從來都唔檢討吓/增值吓自己
只要人哋一拒絕自己 就當係對方嘅錯

仙氣毒能2.0?

真毒撚連追都唔敢追啦，邊敢請人飲珍珠奶茶。

又買奶茶?

條友好on9
有時真係抵啲毒撚俾人排

好癲 佢哋都應該俾人拒絕過好多次啦
仲點解要用呢啲方法..

仙氣x奶茶版

對唔住

好奇一問，點解條女會比IG個毒撚

一定係mk黎
毒撚點會送珍奶

好勁 自問唔敢做

咪扮毒撚啦毒撚邊會敢做呀

算啦你見到隔離post個mr lv都知毒撚幾咁可怕

無錯，毒撚出灑名社交能力低下，唔會做主動，樓主連狗公同毒撚都分唔清楚

有冇link,可以學下野

EQ 太低